[懶人包]618林鄭記者會重點

6月20號見

好精彩
唔知佢諗左幾耐

特首一番肺腑之言，

講到自己都眼濕濕。

香港需要你，你千萬要頂住，無咗你下一任唔會再令到香港人咁團結

推

大家鬥開記招講廢話
之後係咪到番一哥再開